黑驚發言人：強烈譴責有人網上發佈「楊明醉駕」失實言論

楊明無飲酒，楊明無醉駕

中共式法治無驗就無事

袁木好誠實

汁？

所有交通意外都要吹波仔做檢測，係唔係又唔使跟指引。鍾意點做就點做， 犯法就犯法，除非你識警察！